九龍塘H出口可疑查飛狗

（19:10）全程露出半個龜頭𥄫閘口

要跳閘既手足記得望一望

會唔會係等緊跳閘

個樣衰撚到

個樣好好笑

以為自己特工咩柒頭
你只係查飛狗咋

好撚鬼

揾佢傾下偈啦

但港鐵查飛無聽過會便服wo
可能真係狗

有冇巴絲經過

我有俾便衣港鐵職員查過